pewDiePie 條片啲中文香港字幕完全係Google翻譯！！！

屌你老母啲片嘅中文香港字幕根本就係Google翻譯再copy上去！！！

例如呢度叫人按讚 smash like
就變咗直譯粉碎一樣

We just keep jump into it guys
就變撚左做 我們只是不停跳進去的傢伙

任天堂嘅switch 就直接變咗交換機
其他文法嗰啲我都唔理咁樣直譯真係好撚離譜
但佢又會有一啲自己加入去嘅感想同埋自己嘅內容
屌你老母無料唔好學人扮四條

幫推幫推 推到條柒頭翻譯小學雞見到

無用㗎 鬼佬做咩都係會型過亞洲人

咩事又做左white trash

關咩事姐而家屌緊個on9翻譯

仲要已經唔係第一條片都係咁
我已經留意左好耐
佢喺出片嘅一兩個鐘之內就會出到字幕
講唔到準確時間
但起碼最近10條片都係咁

睇PEWDIEPIE唔洗翻譯啦下嘛
做翻譯有冇錢? 個個都做得?

以為全部係google translate 自動gen既字幕喇
乜原來要人手入架

平時都係睇英文，所以唔覺
條友又係傻嘅 邊有人咁翻譯

邊個負責？

你肯定翻譯果個有上連登

乜真係有人開翻譯黎睇

根據地區自動開架

你係咪想屌google translate咋